【逃犯條例】賀一誠：當選會考慮銜接港澳引渡安排

正式宣布參選澳門行政長官選舉的賀一誠表示，香港有能力處理修訂《逃犯條例》的風波，當選後會考慮銜接香港與澳門之間的引渡安排。他又稱，修訂《逃犯條例》屬香港特區內部事務，個人不作評論，亦希望外部勢力不要參與太多香港內部

澳門同支那一樣，引你老母渡

大劉

話我分化港澳果d死出來啦 咁撐澳門狗咁一定好支持引渡去澳門啦

按你邏輯香港特首林鄭同警察都係香港人,支持逃犯條例

你唔見二百萬人出來遊行 但你澳門狗有冇企過出來反政府啊

岩啦，當日放棄香港人只顧自己
而家報應黎啦

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究警察濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！

一波未平一波又起，大劉今次你可以跪低幾多次

因為人地暫時無林鄭咁仆街,唔駛200萬人,
連20人都唔駛,一早已經主動撤回

而到了 2015 年 12 月，澳門政府宣佈向立法會提交《區際刑事司法協助法》法案，只是該法案後來離奇地被政府「主動撤回」。澳門行政法務司司長陳海帆當時解釋，澳門一直與內地和香港商討刑事司法互助協議，惟三地法律體系差異相當大，特區政府須顧及區際間的協商安排，也要維持自身法律制度的完整性，協商工作有一定難度，所需時間亦較預期中長。由於協議尚未進入最後階段，故決定調整澳門內部立法工作的策略和進度。當局之後會再提交新法案，相信會更符合立法原則、更具操作性。

實捉到你

大劉請多次御用律師

自己黎拉人啦
洗頭艇 呢d賣港賊冇人可憐

走得甩嘅咩

拿拿聲著草去台灣啦

移民海外

渡你過澳門再渡你返中國

原來無引導條例
都算澳門醒目, 成個澳門無論係本地定外資都係靠賭業撈偏門, 如果過左, 澳門會受幾大打擊?

無錯,另外樓主擺到明係分化撚

到時澳門捉人交中國，一鳩樣
屌你老母賤撚到有曬後著

嗱 撤完又用另一條黎做
呢個政府幾恐怖

所以跟本就要反埋澳門，係連登無端端話咩港澳大團結

大家好，我係基督徒、和理非，我都好攰…

分你老母化，同你澳門狗好撚熟啊

大劉都係死撚硬